財政部可以宣佈其發行的國庫券"由美國自行支付"，而非固定期限國庫券，並可以在當天晚些時候舉行拍賣。 這個萬億美元的硬幣計劃，由發明者迪倫·馬修斯解釋，2021年10月7日 
 其中一半將在交易正式完成時以股票的形式支付，剩下的將在兩年內以現金或股票的形式支付。 Snap以超過5億美元的價格收購AR初創公司WaveOptics，該公司為眼鏡提供技術 
 他們有一位女士負責應付賬款，另一位負責應收賬款。 《武士色情謀殺》|Richard Abowitz | 2010年6月5日|DAILY BEAST 
 公共稅收，郡稅，教區稅，都是用菸草來支付的。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 股息被視為資本的增值，收入只能終生支付給女兒。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 關於我那筆“即期付款”的小額貸款，我已經仔細考慮過了。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 因意外事故而支付的票據不可轉讓，事件的發生並不能治癒缺陷。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 此外，當票據如此說明時，即付即付，或見票即付或見票即付。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯